住HKU hall真係諗清楚

仙制 = 男大仙偷拍女小仙放上樓group都無問題。

Hall education = 無獨立思考，跟Past OC, ExCo, PIC 做就啱, 最緊要聽話，跟足傳統嚟做

Hall culture = 老屎忽文化極重，開口埋口”我做嗰時點點點，跟我做就啱; 我哋年年都係咁，唔使傾啦”

Hall function = 自己出錢(O-Camp OC自己要sub幾千蚊)，自己出力(intern 要請假返去開會，無住暑sum 唔可以用Skype開會，要坐來回4粒鐘車返hall face to face 開meeting 同forum)，再比啲老屎忽屌你做得柒，唔跟傳統做，唔夠devote(因為你有讀暑sem或者有做intern，唔係瞓身搞hall function)

傳統 = 雖然過左時，但係理得你光時定係武肺都要照跟，照做，唔做就等比人quit hall 啦

上莊 = 睇邊個唔順眼就可以quit邊個，針對邊個

讀書 = 無呢會事，reading week 要你搞hall function，要你走早堂打波

自己私人時間 = 諗多左啦，如果你返part-time (無錯，返工唔係valid reason去請假) 唔練波就比說話你聽，針對你，排你，等你自己頂唔住quit hall

.

2020年都仲未有莊大執呢樣野 屌啦星仲話抗爭

自推x1

自推x2

自推x3

自推x4

講真想體驗hall life 嘅人唔會理呢啲po
Interview嗰時為左有offer叫佢哋食屎佢地可能會照做

既得利益者大晒 一味跟從唔用腦去做嘢 咁熟 呢個咪中国？

重出聲明,話關心民主進程又盛, 本身hall就係一個專制獨裁嘅地方
老鬼一施壓,就算有人有心想改都跟本就改唔到, 下年個有心人都比人quit左lu

稍為正常既人都唔會住hku既hall
真係貪佢多醜聞咩